白票兵：被捕手足不如認罪！義務律師發大財！

白票兵連提供義務法律支援嘅律師都要批鬥

冇聽200蚊講座，真係唔知著草去台灣係咁容易...
美國傳心師真係好恐怖

美軍來了！請放棄所有抗爭！緣份到了，美軍會光復香港！

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

don't make stupid people famous

「突發」屠龍小隊最新聲明

白兵低賤到用’勇武對話cap圖‘ 屈鄺仔6月11-12日‘冇做野’

We The Hongkongers 第一波廣告片出爐

疫情嚴重，和理非要練習做【哨兵】

好重要 還押手足需要你幫手（3）！

[多圖] 其實連儂手足玩開花真係好撚癲 根本無得拆

想知點解屠龍育龍92籤等前線會全滅就入嚟

好好笑

如果斷正冇乜機會打甩
100萬比家人同出獄用係正常

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

長洲懷疑有警員當值期間醉酒毆打市民

我只係唔明點解白票兵係咁割同路人
仲要屈義務律師發大財

就算打唔甩 佢地都要有律師幫手爭取扣減刑期，連埋訟費都用左好多

被告嘅手足好需要有人支持佢地！

個廢閪直程藍添啦

還押緊嘅手足點算點著草？白票兵係咪想劫獄？

200蚊講座師都好post?

老婆係黑警嗰個

咁即係by case啦
屌你老母乜野都無講就話俾錢佢去台灣
白兵戇撚柒鳩

白票兵鬧黃色經濟圈食人血饅頭自己搞200蚊講座就唔係人血

我地冇聽200蚊講座，智力門檻200

侵侵想連任今次都好危
點知對面黎個仲老既老而不

200蚊講座用中銀收錢仲好笑

對家應該係親中/唔主張對華強硬？

要人地入錢落佢個中銀戶口?

幾個月前「和你提款」換美金雖然冇效果啫，都唔使咁對沖掛?

屌 真係當人後花園咁
人哋肯俾你入唔代表你要宣揚所有被捕人士都去哂台灣
俾台灣人見到個觀感好差

白票兵講到著草好容易
還押緊嘅手足點算係諗住劫獄 定當佢地condom
手足去左台灣 佢地屋企人點算

你唔柒出po我都唔知有呢條友存在

當台灣成個難民收容港咁

白票兵：美軍黎打救香港了

白兵好on9 當正自己海陸空軍大元帥 遇神殺神遇佛殺佛

佢由區選屌人投票屌到依家

白票兵話冇用就唔好做 唔好抗爭等美國打救

好似一個對左草ge人講一d天馬行空ge野咁

美國又係台灣又係

全世界欠咗佢咁 佢幾時講埋中國欠我哋要舉五星旗

白兵老婆喺HKPF

佢又講得無錯嘅「理論上」

佢真係想割哂所有戰線 推香港人去武裝革命

有冇多啲料爆

手足有冇多啲料爆

港共：無人反對肺老優先投票的安排

條肥鳩亨利先係

利申：唔知道，唔清楚，淨係知呢條白兵食緊北水

屌個gif笑到pk

白票撚/熱狗同我哋嘅分別
我哋屌完泛民會提供其他方案
而佢哋淨係識ban橋

原來幾個月前已經有人踢爆白兵狗

捐俾手足出嚟用呢點我同意，但冇話唔可以打埋官司嫁

戇鳩 你估真係612同星火比曬咩
好撚多手足係用法援

真
點都要打左先
知唔知入面手足幾難捱？
佢講梗係輕鬆
試吓自己座十年八年
打到減刑期都好啊！

張圖好撚正

反對佢地嘅 就一定係泛粉

認真講一句
識法律既朋友，佢話有啲case真係無得打
如果認罪扣三分一，十年既三分一係講緊三年
不如真係認罪好過花好多錢係律師到但又無左減刑

另外聽講有部份義務律師明知無得打都煽手足去打
為左可以呃多啲錢同經驗for之後佢地自己portfo
就算有得打都唔係呢班義務律師既質素可以打到，如果比到錢請好勁既大律師就另計
呢樣聽到真係好嬲，呃錢都算
呃完錢仲要令手足坐多幾年

同埋法緩律師質素有機會比義務律師好，
運氣好有機會抽到勁的律師的
呢樣手足都可以試下
希望有需要既手足可以周圍問下唔同法律意見，唔一定要聽死一個律師/團體講的

白票兵

中聯辦政治任務：
1. 呼籲唔好登記做選民
2. 叫人立法會選舉唔好投票

義務律師好多都未收過錢 後勤個個仆心仆命咁做
當然出面一定有更勁既大狀
但係相信佢地啦好冇
白兵呢條撚屌on99 都可以有100k subscribe

要打就double or nothing, 唔認只會加刑唔會減

一早應該，根本無得打。籌錢俾律師費一開始就係騙局。定係你地又信返香港仲有法治喇？

得蕭生幫

樓主收皮啦成班分化五毛

朋友都有做義務律師
佢見到有唔少case都係一啲仆街混入去呃錢但阻唔到幾多個
樹大有枯枝
所以手足千其唔好諗著義務律師就一定全部都好人落足100%信任
一定要自己小心查証

十年好快過，出黎可以做黃店，唔怕

我聽完都好嬲
手足已經為左香港要面對咁多野
仲要遇到呢啲仆街
一個唔覺意要坐多幾年仲要比人呃左舊錢
你呃有錢人錢我無意見
但點解手足錢你都呃得落手
現實上真係有啲咁仆街既人

所以各位手足一定要醒目

反對投票、反對加入功能組別既人有好多個，而白兵係Present得最差既其中幾個，完全係倒米既存在

點解成撚日開關於佢嘅post 佢邊撚個嚟㗎
佢講咩有乜撚嘢咁重要呀

見到關於佢啲post 都煩

笑到肚痛

白兵：
選舉冇用，唔投！
和理非鳩做，唔做！
勇武送頭，唔去！
官司輸硬，唔打！

學費單呢？

手足要加油
好多係好人，但有好人都會有壞人
萬事要小心

咁想人爆身份咁快露底

法律費用負擔好大

我意思係間佢有冇幫人交過

況且燒山可以打格㗎嘛

一嚟就起晒鋼仲點討論落去？

黃國桐律師都有幫

白票兵：
醫護罷工，做show!
連儂牆，打飛機自high!
專業清算師，冇撚用！
義務律師，發大財！

坐定定等美國打救香港最有用

交左成百萬

美軍都唔係第一日係南海出現咁都有得j

係2個老人家

起碼有安家費先

前兩個星期又飛過香港附近，而且密咗係事實

上面淨係話一百萬
鬼知你邊度出咩

如果搵唔到信得過嘅，就試下搵黃國桐個啲幫手

佢地為左幫被捕手足，周圍撲又出心出力！

我諗佢想講嘅係 如果搏法治未死去贏一 兩單官司 （仲未計人大會唔會玩野釋法 等手足更加難搏減刑）
倒不如用認罪去搏減刑仲細風險 而律師費就攞去做安家費

認真一問

1,2,3佢幾時又講過？

講事實又唔岩聽？
連登仔咁奇怪

香港人唔敢革命
點都要美國幫嫁啦
一路都係靠美國嫁啦

如果美國唔幫
對手係共產黨呀
你估選個選舉共產黨輸左就比曬啲野你？
唔好咁天真啦

好撚天真

共產黨選輸咗選舉就下放權力咩

天真過天真嬌

白兵又中！！

睇耐多少少先再算，美軍成日係中國門口周圍走走左咁多年都係咁，俄羅斯空軍都間唔中係阿拉斯加個頭拜訪下美國。

去睇下附近環境，試下對方反應，收集情報呢家野對於軍事大國來講好平常啫。特別係對美軍，話哂人地既軍隊遍布全球

等美國嚟救就得了
乜都唔洗Do

如果保釋到出嚟
但案件情況唔樂觀
我真係支持手足用自己方法離開香港
法治已死 無謂比本濕鳩基本法打一巴
但當然唔好咁揚

2,3唔知
醫護罷工因為佢起條友底,話條友係學聯底
所以罷工係泛民煽動出來的Show
印象有講過

呢d廢閪 通街都搵到啦
念力殺官口號殺警 多到on9
進化極都唔撚識進化

我記得係話罷工冇問題，前提係唔可以有學聯嘅人喺背後，而且搞罷工係冇需要同淋病對話，只要唔對話再罷多一陣，淋病就會跪

其實佢係邊撚個
點解要聽佢講

俾錢佢廢up 係咩玩法
垃圾就番堆填區
唔好當youtube 係你屋企
死撚開

佢仲話唔洗有公會，就咁用telegram投票罷唔罷都得添

佢唔係中大咩
佢喺live到講過另一個YouTuber Mario Hau係佢大學師弟
定係我記錯 兩個都係恒管BBA

單野太耐
我都唔太記得,其實唔支持盲反白兵
白兵最大問題係有咩出事,都一定懶落飯民
屌飯民落力過屌中共/分析時事
私怨太重

醫護罷工單野的確又運作得唔好,比人知底線,傻的都唔淆係真的

去睇下佢啲片講咩先成日都見到佢啲post

d片好正常
直播先睇到佢哋嘅真面目

咁我睇下佢啲直播先

我唔太記得，但係就一定冇話唔要公會

叫樓主俾返啲source 嚟先

有冇黑冰爆珠

認同

但呢度啲風氣太奇怪，無端端講一啲人哋可能有/冇講過嘅嘢加上自己嘅睇法就下定論，但又唔俾source 。

唔係唔俾你批評，但至少都有source啦，係唔係？

一定有
我出名順風耳

仲有話鳩人哋係前學聯，用語言偽術屈佢可能係鬼同信唔過，原因係雨革嗰陣講過d好撚左膠嘅說話(類似係有勇武衝，學聯話：就係因為你哋衝，先俾警察打)
雖然的確好左膠

但係直播嗰陣話「李政熙明明退出咗熱狗，都要俾人屈熱狗」

雙重標準

連登的風氣係咁
白兵已經入佐盲反LIST入邊

我都唔係太鐘意白兵,但味去到會盲反
佢唔係直播的短片係唔錯,睇得出係有做功課
但盲反其他人同攻擊自己人有好多都係無FC
有D重要係問返某部份持份者都係錯

所以只可以講唔好盡信就得,味需要去到咁反

唔係唔想俾source你，佢埋偉論大部分都係直播講，自問冇咁得閒check，仲要條條都個幾兩個鐘

但如果個公會係主動向HA遞交罷工名單，又主動要求同政府對話嘅，咁同公會最初個目的-逼政府封關又係有矛盾

叫樓主俾返個source 嚟先

我回應緊你#112
你唔洗quote我

個排有聽下佢，肯撚定佢有講呢樣

白票兵鬧黃色經濟圈食人血饅頭

認真真係有咁講過咩？有冇證據，想睇返

因為佢兩條友都做緊同樣嘅嘢
盲反同攻擊同路人

有料

好鬼好笑

我淨係知 佢ex姓黃 poly 畢業 學校又係俾人杯 成日換仔 外協嚟 貪錢 因為白兵家底唔錯有樓 痴咗埋去
唔講咁多了 等其他poly 師兄爆

唔覺得白票兵係同路人

佢一腳一腳踩落「自己友」身上

我都想睇下

樓主你仲未答我

連儂牆，打飛機自high!
專業清算師，冇撚用！

幾時有講過？

真心想睇下

白兵係共諜

認罪兵

白兵分化撚，當佢藍絲處理啦

首先你唔打，呢100萬未必出現，眾籌打暴動/眾籌比手足家長，筆錢已經差好多

乜都唔好做真係佢地既方針黎
連打官司都唔得
智商有幾低既人先會信

都唔知邊個天真呀唔係，你直頭係on9
人地係笑鳩佢乜都唔做乜都話無用
成日淨係識ff美國幫手
笑鳩佢既人幾時有話過唔洗美國幫手？邊個話選舉贏左就贏？
明明搵美國幫既同時我地自己都可以做下野
呢條白票兵就講到我地做乜都係廢既
照佢咁講法香港人乜撚都唔洗做，日日吃喝玩樂得啦洗撚有咩運動呀？

而呢個擺明就係白票兵同一眾五毛想達成既目的，等香港人變哂港豬，乜野選舉乜野遊行全部放棄到時美國見港人咁自甘墮落做乜要幫你？中共就輕輕鬆鬆食左香港白兵目標達成

你斷章好勁

你唔係咁天真無美軍既香港人可以對抗到中共，咁新彊呢？唔通你覺得香港人憑咩可以贏？泛民？

老實講就算佢唔連任，靠泛民都唔會贏

邊個？無圖又無證據
利申：仲係唔知你講邊個

又黎一日一POST抹黑
斷章取義又攞唔出9up證據
兒登仔真係易呃

應該係講緊亨利=巴別塔

真定假，有無是油

應該真 係人都咁講 Wiki都係咁寫
不過係講人話嘅我都會望下
雖然有時啲言論偏激到會質疑
所以聽邊個信幾多全憑自己獨立思考過濾

你話有就有？
遮名嘅收據呢？

姐係你覺得咁樣？
呢個體制，照去！
pepe頭套，戴阿！
勇武送頭，去死！
官司輸硬，送錢！

人地講到醫護係有好大嘅bargaining power
醫護肯罷工個政府就會跪低
但比個前學聯嘅帶頭人拖遲罷工，之後仲要搞到一個星期就收左皮
佢幾時有講做show？證據呢？邊條片幾分幾秒？

連儂牆冇用？講到明和理非抗爭者係呢場運動好有用
包括連儂牆／和你塞／支援中大等等
而唔係啲左膠係到on99，例如戴pepe頭套

你覺得黑警會搞藍店？咁手足比藍屍打唔洗私了啦，搵黑警捉走咪得囉

義務律師？你估免費？

唔明張gif關白兵咩事？佢有叫人6月唔好上街？

但就好關下面呢個人事啦